# Определения

## Мут

**Мут** - это запрет писать сообщения в чатах, а так же разговаривать в голосовых каналах.

## NoVoice

**NoVoice** - роль, которая запрещает вступать в голосовые каналы.

## NoReactions

**NoReactions** - роль, которая запрещает использовать реакции в любых каналах на сервере.

## Предупреждение

**Предупреждение** (также: "страйк", "пред") - это обозначение для нарушителя правил.

## OWTB & OWTPB

Сокращённая форма "One Warning To Ban" и "One Warning To Permanent Ban".

### OWTB

**OWTB** - это роль, выдающаяся частому или серьёзному нарушителю правил, и сообщающая модератору и/или администратору о том, при ещё одном нарушении (любое нарушение = предупреждение) участник должен получить бан.

### OWTPB

**OWTPB** - это роль, выдающаяся частому или серьёзному нарушителю правил, а также человеку который уже был в бане. Она сообщает о том, что участник должен получить бан при едином серьёзном нарушении правил.

## Мут-предупреждение

**Мут-предупреждение** - это мут на 10 минут в целях уведомить участника, что следует внимательно изучить общие правила сервера и/или совершенное действие запрещено.

## Флуд

### Флуд смайликами

**Флуд смайликами** - это сообщения содержащие одни и те же смайлики, либо сообщения содержащие большое количество смайликов.

### Флуд сообщениями

**Флуд** - повторение одного и того же, либо однообразного сообщения в чате.

## Оффтоп

**Оффтоп** - это сообщение <<не в тему>>. За это можно считать безосновательные выкрики типа "AVE WYCC", "СЛАВА СОВЕТСКОМУ СОЮЗУ". Сообщение абсолютно не несущие смысла, типа "Я съел пончик" в канале об играх.

## Спам

**Спам** - это рассылка фишинговых ссылок, рекламы других серверов или сайтов, и т.п.

## Срач

**Срач** - это длинная ожесточённая дискуссия в чате или голосовом чате (первая часть взята с Викисловаря).

## Реклама

**Реклама** - это ссылки на другие сервера или сайты с целью получения какой-то выгоды и не согласованные с администрацией сервера.